(台測)奪奪奪 奪卡王

播唔完下次推POST播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

假面騎士Decade的故事以穿越時空為主軸，故Kuuga、AgitΩ、Ryuki、Faiz、Blade、Hibiki、Kabuto、Den-O、Kiva等九部作品的假面騎士亦會於本劇內出現，成為本劇集賣點之一

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

做咩播播下播外國戲